
\chapter{Excel}



\begin{tabular}{|l|l|l|l|l|l|l|l|l|l|l|l|}
\hline
Principali indicatori di risultato: Biblioteche di Quartiere**&Consuntivo 2010&Consuntivo 2011&Consuntivo 2012&Previsione 2013&Previsione 2014&Previsione 2015&&&\\/max dei Consuntivi&&Min/max dei Preventivi\\
\hline
Consistenza del patrimonio catalogato in SBN (in pratica 100\% del posseduto)&36\\90&375843&390807&400000&410000&420000&&361890&390807&400000&420000\\
\hline
N .ro nuove acquisizioni&15181&16233&17922&14000&14000&14000&&15181&17922&14000&\\000\\
\hline
n. ro complessivo ingressi&461171&434631&443779&450000&450000&450000&&434631&461\\1&450000&450000\\
\hline
n. ro complessivo giorni di apertura&3189&3098&3056&3000&3000&3000&&3056&3189&30\\&3000\\
\hline
n. ro complessivo ore di apertura&30198&28294&28616&27000&27000&27000&&28294&301\\&27000&27000\\
\hline
n. ro complessivo unità prestate&303498&292134&294409&290000&290000&290000&&2921\\&303498&290000&290000\\
\hline
n. ro complessivo iniziative organizzate nelle Biblioteche&459&451&462&430&430&4\\&&451&462&430&430\\
\hline
n. ro complessivo appuntamenti del totale Iniziative&1302&1270&1468&1250&1250&12\\&&1270&1468&1250&1250\\
\hline
&&&&&\\459&451&462&430&430&430\\
\hline
&&&&&\\&461171&434631&443779&450000&450000&450000\\
\hline
&&&&&\\47111&143994.25&147564.875&148210&149460&150710\\
\hline
Varianza&37682198049.7143&35815009018.7857&37613601977.8393&38829444942.8571&395&&&&&\\2.8571&40318244942.8571\\
\hline
&&&&&\\za&7&7&7&7&7&7\\
\hline
&&&&&\\otale&1176888&1151954&1180519&1185680&1195680&1205680\\
\hline
\end{tabular}

